個女仔成日搵你傾計代表咩？（絲打請入)

中意你
只係當你朋友

平時都係好多女仔搵我傾偈，唔通佢哋又鐘意我？
利申絲

鍾意你 去馬啦

夜啦收皮啦死毒撚 啲女搵下你傾計係度ff 你自己照下塊鏡同睇下銀行户口有幾錢就知架啦

睇內容？有冇曖味野

例如點樣既曖味野？佢有講過自己中意幾高既男仔，而我自己又係

異性之間

我唔知道啊

好難講 你自己會feel到 收兵sip時間另計

咁咪鍾意你囉！去馬啦巴打

有機

但佢同好多男仔都有傾開計，我唔知自己係咪只係普通一個

佢又唔係收兵既，但佢有同開好多男仔傾計

反正多你一個唔多，少你一個唔少。要錫我要關心我既大把，你又係第幾個？

呢個啱

屌 咁撚似我既 好慘啊巴打 呢啲真係臭雞黎，咁我應該小心啲好

對你無嘢嘅話唔會成日揾你傾計

但佢有成日同其他仔傾計喎

真係唔好制呀！ 如果真係中意你，會刻意同其他男仔避忌囉。

既然大家都係同類人，過往咁多年俾人追既經驗應該話到俾我地知，真心中意一個人，果個人應該會有d咩行為舉動。

所以當你自己都覺得條友既行為舉動唔太對路既時候，戒心要重d喇。

Thx巴打 明曬了
我都中意佢 但佢身邊真係多男仔
我真係唔好博 廢事之後Hurt自己

慳啲##唔好FF咁多

仲有冇搵佢？

無咩